經過donki 當你侯住最好的價

少左個字

經過那donki

教友準備進場

咸咸濕濕郭富城 晚晚R春袋
撥開鳩毛拿出鳩頭 咆哮插月亮

donki師

行過食件大拖羅 壽司都好好味啊